青春豬頭根本係畀啲睇唔明物語嘅人睇

不補充

跋山涉水千萬里 眾人皆醉我獨醒
酒香飄在巷子裡 我深藏不露卻吸引你

唔使訓架你

Hi @桜雪(我儘)，歡迎來到Lihkg
這裡是 #動漫台-chat ，系統自動回覆。

下姐係點==

我其實覺得有d似

でしょう？？

架構上根本一模一樣 只係青春豬頭執易咗入口

怪異變左思春期症候群

但係仔細睇無一樣嘢好過物語

物語根本接近文學作品點比...

躝啦

物語>豬頭

我覺得男主講啲野貼地啲好笑啲，
其他冇論係 劇情 女 歌，
都比唔上物語

男主咪又係畀毒撚代入ff嗰啲type 物語就攞正牌講明唔係正常人

阿良良良良良良木根本就係一條青春期死變態 青春豬頭就係正常人 青春豬頭係正常版放輕咗口味既物語

因果logic方面物語贏好多 同埋格硬用科學解釋怪異象反而唔及打字機用怪異解釋咁順

分析得好好
同埋主要豬頭主角太過有嗰種有型浪子性格畀毒撚代入

刪去接近二字更精準

利申:唔岩睇物語,一樣覺得好神

咁講真物語有45度做導演
論動畫淨係特色都出眾喇
齋論書（劇情）都無得輸

新房係真係好重要 原創性 畫風 同創意都可以留名歷史 相反依套嘢連畫都崩。。。

畫崩呢D對我黎講真係小事
我舉個例子
我覺得來自新世界上到神台
就算其中幾集崩撚到唔知畫乜都好
劇情先係我睇的重點

我再舉一個例子
新房最近套煙花我覺得差
因為劇情失敗

雖然是你睇的係動畫
其實野都要綜合考慮
但我依然係將劇情放第一位
我自己的評價標準係咁